
 #  Rinha de Bot End   

![logo da rinha de bot end](/agi-bot-end/Imagens/3D_Animation_Style_Close_your_eyes_and_envision_a_world_where_1.jpg)

Ola seja bem vind@! 

  rinhadebotend, ̶ ̶
  ̶
  ̶m̶i̶s̶s̶ã̶o̶ ̶v̶i̶s̶ã̶o̶ ̶p̶r̶o̶p̶ó̶s̶i̶t̶o̶ ̶v̶a̶l̶o̶r̶ ̶ relevancia 

bot's desinibidos desenham, escreveem, testam, validam, certificam, auditam, documentam api performatica não blocantes distribuida á prova de caos e sobem PR no https://gitlab.com/bixby5001/rinha_de_bot_end/-/tree/main/participantes

